721 twitter 要人

推左

推右

DONE!
#721YuenLongTerroristAttack

Done and push

推

還原事實：721林卓廷直播

Pushhhh

Push

推推推

push

Retweeted

mission complete

Pish

推！

社會寄生蟲警曱

唔可以淨係fb圍爐
要推到國際知道

827著黑衫
906九龍見